有冇巴打試過麥cafe 新出杯麺餐？

知唔知味道如何？水夠唔夠熱？

屌你老母留名

雖然仆街 但睇唔過眼咪行過去屌柒佢 再唔係搵啲職員去屌柒佢 上嚟講有咩用

我睇住熱水係由職員提供，我真心以為係新set

lm

真心以為新set?